無神論者在海地借救災之名欺壓當地女性 傳教士仗義執言聲討

牧師話未贖原罪嘅人做唔到好事，原來係真

海地賣淫屬於非法，不過仍然非常普遍。當地人生活貧困，大部分人每日生活費用不足一美元，不少女性為改善經濟狀況只好選擇賣淫。

2010年的地震重創當地經濟民生，國際救援組織紛紛提供協助。為改善災後生活，不少海地女性為救援人員提供性服務換取金錢或物資，情況之普遍更吸引鄰國多明尼加女性加入，跨國參與賣淫活動。

對樂施會醜聞一點也不意外的海地傳教士漢迪（Lauren Handy）指：「海地人習慣被打壓。」她點出災民與救援人員的權力不平衡，指出被樂施會人員利用的妓女處於弱勢，而那些剝削她們的工作人員卻是強勢、有權力的。

權力不平衡的情況下容易出現誘姦、強姦、孌童或其他不當性關係，災民往往無力抵抗，情況好比一國被另一國殖民統治而遭受不平等對待。賓德爾更稱：「這類性交易是建築在殖民主義、種族主義和貶抑女性之上」。她的指控或許猛烈，然而想想菲律賓等國家昔日之所以出現活躍的性交易市場，全因外國軍隊或所謂的維和部隊進駐，賓德爾的說法也不無道理。

同無神論者有乜關係?

班救援人員係無神論

proof?

海地女性示意圖

如果救援人員係回教徒
新聞一定highlight佢哋嘅信仰
如果係佛教徒，
新聞就會請佛教徒回應
救援人員又不會是基督徒
所以只能是無神論者

百貨應百客

無信宗教就係無神論者

神父就鍾意借有神論之名雞姦男童

問題在哪裡？不妨開門見山討論

天主教壞事做盡
所以偉大的馬丁路德才要進行宗教改革